銅鑼灣有人係Sogo門口揮動國旗

即時，1350
銅鑼灣有人係Sogo門口揮動國旗

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
機場員工集體Call Sick
雷達站/機場附近新搞作
大量中港貨櫃司機加入物資支援!

更多攻略，陸續公布，敬請留意

Fact Check模式統一化提案

由佢揮

傻閪

佢攰就自然會走
或者港共會搵人著黑色衫打佢做新聞

由鳩條傻閪慢慢曬啦

果種柒味真係好濃

內八腳

佢哋夠鐘就走

由佢on9啦

世界上有邊個國家人民會柒得過呢班支那人

未夠1點已經揮緊,以為佢地又唱CHINAZI歌

隻腳好撚gay

睇到，無人理佢

隨便